減肥食半隻燒雞做晚餐都不太過態

去皮

今日放工想食豬潤麵

是呀弘
去皮健康d

見到D雞油由雞肶滴落黎咁至係人生

唔肥，邊有得減姐

我唔係好中意食皮

冇錯

我鍾意但唔食得
我尋晚係頌富MOMOKU買左隻４８蚊

食蛋白質先瘦

是全雞？

I mean全隻買會貴幾多

48全隻
佢分時段出爐 1730 1830
之前時間我忘記了

以為你去灣仔打工仔飯堂食1

咩茴紅

那有錢

我都想食潤牛麵

自己整

牛面都自己整, 勁

我叫巴打自己整咋 我唔識BTW平仔而家有冇6歲?

如果有焗爐, 大火焗到表皮啲油出哂黎
應該冇咁肥, 仲要好正

不如自己蒸雞脾食啦
落啲鹽massage下，然後蒸熟佢
真係好好食，一定健康過燒雞啦